{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162481?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 치유공간펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数とバーベキュー、ブルモンは当日現地で現金でお支払いいただけます。 ご予約の人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間をよく守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。 一軒家ペンションとして屋外テラス、グランピング、空気清浄機、プール及びバーベキュー場を利用でき、バーベキューは4人から6人は3万ウォン、8人から10人は5万ウォンで、プルモン火鉢と10kgのガスタンクを装着すると2万ウォン(装着追加の場合1万5千ウォン)です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やバーベキュー、ブルモンの料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やバーベキュー、ブルモンの料金は現地で現金でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りする場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お客様は客室及び周辺施設を利用する際に毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションとして屋外テラス、グランピング、空気清浄機、プール、バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやブルモンの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューは4人から6人で3万ウォン、8人から10人で5万ウォンです。ブルモン火鉢と10kgのガスタンクを装着すると2万ウォン(装着追加の場合1万5千ウォン)です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 705
    }
}